一人一個女仔做左啲乜令你心動

做女兵

cpr

溝我

...

做愛

我望向佢 見佢發呆咁望住我
佢呆咗咁同我點咗下頭 我又望住佢點咗下頭
之後佢傻笑到塊臉都紅曬

真人真事非FF

含

讀大學個時有個女同學話隻襪鬆咗想著返好，之後佢除鞋整返隻襪，正都不得了

嗲

含醒我

捉老鼠